連登開始被攻擊，大家想方法支援暴大手足!!!

連登開始慢咗，估計有狗即將增援，睇Telegram channel都話有畜聾上車，大家自行開花！！